唔封關，就罷工

唔好為左支那蝗蟲死

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次